侵侵1月20號已經冇希望?

冇

身為Trump支持者

喺1月20日佢正式落台之日

我哋各位Trump 支持者, 約定默哀24小時唔開Trump post 唔出Trump comment

有 我兄弟cctoy 手足講 仲有軍隊支持 , 20號會大反擊 一次過捉晒佢地上軍事法庭 直播斬首

慶祝美國正式移交支國

屌你老母

中華人民共和國美利堅合眾特區首長拜登
Chief Executive of United States Special Administrative Region of The People's Republic of China : Joe China